然而，该出版物已经看到了一些减少。 《金融时报》计划在美国再开设两家分社，以“全球美国人”为目标 
 对于运动员来说，最令人烦恼的问题之一是如何在比赛前确定他们的热适应时间，而不打乱他们的减量、旅行计划，或许还有最后的高原训练。 如何防热你的训练|mmirhashem | 2021年7月14日|户外在线 
 这个麦克风经过微调，以捕获生产水平标准的口语和声音，它在中上段表现出很高的存在感，然后逐渐下降，直到其响应在低端显著下降。 Shure MV7 Podcast麦克风评论:生产准备的声音，最低设置要求|比利卡登| 2021年6月24日| 
 美国联邦储备委员会(Federal Reserve)周三对加息时间表给出了新的暗示，并承认存在逐步缩减的说法，这让市场感到意外。 2021年6月17日，对美联储来说，这一天一切——以及一切——都改变了 
 得益于摇杆、锥度、侧切和新材料的巧妙结合，现代全山滑雪板稳定而活泼，颠簸而有力，动感而不费力。 长期回顾:最好的滑雪板，时期|希瑟·舒尔茨和马克·佩鲁奇| 2021年3月4日|外部在线 
 在那之后，我希望事情会减少一点。 亚历克斯·哈利1965年《花花公子》采访牧师马丁·路德·金 
 明年1月，美联储将开始缩减债券购买规模，从每月850亿美元减少到750亿美元。 坏消息给喜欢坏消息的人|丹尼尔·格罗斯| 2013年12月20日|每日野兽 
 19岁的加布里埃尔·塔佩坐在她的两个十几岁的朋友旁边，吃着小龙虾和一种用猪肉做的香肠——Andouille。 2013年11月26日，新奥尔良在橡树街Po-Boy节庆祝最受欢迎的三明治 
 市场将不得不防范可能出现的强劲报告，重新点燃10月份缩减购债规模的预期。 政府关门可能减缓住房复苏|CNBC | 2013年10月1日|每日野兽 
 这就是最近让股市感到恶心的可怕的“逐步缩减”。 贝南克暗示退出美联储，但别指望大人物接替他丹尼尔·格罗斯2013年6月6日每日野兽 
 她脸红了，谢绝了，嘴上流露着谢绝的意思，又用她那尖细的手指把它捞了出来。 《大西洋月刊》，第17卷，第101期，1866年3月|各种 
 接着门房举起一根蜡烛，年轻的小伙子跟在后面，开始在教堂里巡视。 小丑奇科，大仲马，神父 
 我猜想它一定很大，因为借助那根微弱的锥子，我几乎分不清墙壁。 修道士的统治朱塞佩·加里波第 
 然后我要我的年轻伙伴们跟在我后面，我毫不客气地向女院长递了一根蜡烛，对她说:“上!” 修道士的统治朱塞佩·加里波第 
 精致的蜡烛火苗一个接一个地从烛芯里冒出来，柔和的灯光照亮了这个苍白而富丽的房间。 Rake's Progress |Marjorie Bowen